大家擺AV個File叫咩名

我先:
亨槍集

AV

Av file

GV

新的資料夾

內無AV

3仔／4仔記得睇

史記

「唔入你走寶」

Systemconfig

windows\temp1

Book

細佬的資料庫

69_612_616_71_721_831

新增資料夾

Past paper

Not av folder

Happy

直接放V:

放桌面

格式化電腦請按

新資料夾2

小畫家

Pronhub

Jazz

Dhuressgcnkuu IT dxtjbdh

爸爸私人珍藏

男色爵士樂

學校project

爸爸的資料庫

資源回收筒

Adobe

Learning Material

直接放係HDD，一開就係

2020 DSE攻略

上網睇齋放my favourite->new folder

搖桿驅動程式

安全移除下體

D:\ThisTV

Covid-19

Sfx

Desktop

第二次文藝復興

人類發展史

ching識玩

homework

咪跟返片名
folder咪佢個系列名

電影 新的明天

driver

2011DSE Past Paper

C:\Windows\System32

精液培養大典

連登仔: 窮撚先要同其他人share電腦

但咩但咩杰魔芝呢

下載

Download

屌你
一樣
我都係 system32

Java

untitled

Research

Downloads

人體奧妙展

英漢詞典

甜

世紀帝國 Age of Empires

av

新資料夾
新資料夾（1）
新資料夾（2）
新資料夾（3）
...
如此類推

丁丁

這個不是av file

J

軟件硬件轉換器

此file冇av

此地無銀三百兩

京劇

Desktop>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder>new folder

跟住另一個folder set short cut

My Video

secret garden

Academic reference入面有個file叫 maj

in case 有人開我部電腦都可以站係major野耍走佢

不求葉劉
我機我起

咁你咪5**

Hacking

真男人

新增資料夾
再擺多個do not open 但入面係普通相黎混淆視聽

下體驅動程式

一樣

見到 file 名會扯唔起

MIDE-368

CV及Supporting Document

桌面desktop

Fine arts-->教學片-->Quick sketch Tutorial-->建築工程圖

未命名的資料夾2

HW

孽瘤飛行培訓中心

爸爸的file

じゅうはちきん

開個VM, map 個 share folder 做 drive K:
要睇就要去 virtual box 度開部VM

others

仲有file? 依加個個上網睇

幾個
相澤
三上
橋本
明里
大橋
S1
Id

點會仲放響電腦架

Bio videos

;p

j

Downloads

光明正大放係度

入面無野

Project

uclc1008？

功課

右鍵 清理

Carrie Lam fuck me up

日語學習

直接上DDM睇正版

第三次世界大戰

二胡片

system64x

唔洗開folder直接擺出來放係個partition到

是但擺
要果陣會search

stayhomeclub
XVideos

C:\program file\SystemConfig\system\Config\custom\

C:\User\30624\700\30624\770\5\34202\13942\上堂用

Architectural studies

Temp:/C.drive/drop=77137.h/desktop_page

同道中人喎

我的電影

D槽

維修科

Bt

Primitive Technology

HOME

直接放desktop,要folder做咩？

睇開 pornhub

on9仔

爸爸在家工作的文件

adownloadv

木馬程式

老友你戒緊j?

拉

NOD32

Temp

BV

音廊

液晶體大電視

Movie

範例音樂

好撚仆街，寸我ie無人用

老少咸宜

H:/WS Personal/AV

整冷氣機

之前個friend個個叫 the evil within

將啲精選放哂喺桌面

download

最安全

歐美
日本

簡而清

FAP

桌面\123
利申 set左做隱藏資料夾

The Day after Tomorrow

BB前傳

lmao

反戒丁實錄

物理科功課

通往哲學之路

從來都唔會download

接龍

fyp

inside out

A1,A2,A3...

個名

rj專用

爸爸

0

trump

vdo
利申 少睇av 睇寫真多

Dsepp

雙手運動教學

一孩政策實施要訣

private

日文past paper

system64, 擺喺 windows folder 入面

新しいフォルダー

林鄭月娥

Audio and visual

戒緊丁？

happy

GoodTime

ProgramFile x64

此無av三千套

System64

後宮
入面再按片類/系列/女優名分類

利申唔洗同人共用電腦，屋企人都唔會掂部機

爸爸的檔案

其實部電腦自己用嘅話洗乜咁閃縮

me3

我的最愛

森美旅行團

圖片

逃學威龍4

衝鋒21

Steam/bin

avg

same🤗

CSI

黑警死全家

Window NT cache

wife

藏經閣

Pandora's box

影片/MV

Malware Test

Office2013

Party with TL

直接叫AV
反正部機都係自己用
比人見到都直接認
單身有咩所謂

新增資料夾
用黎放無碼

新增資料夾（2）
用黎放有碼

我老豆果個係 xx升中資料夾 (xx係我個名)

蠟筆小新劇場版全集

經略幽燕：宋遼戰爭軍事災難的戰略分析

h

Fight airplane

老豆file

cs 1.6

Office

識玩一定將個folder改做一個Program既Icon

咁就安全

日活影線

亞視精彩節目重溫

電腦病毒

啟思新高中中國語文 第二版

人類補完計劃

学习强国
习乳近人

Data

黑警奶林奠

仲未有 "爸爸的資料夾"

飛行記錄儀

Something

古典（貝多芬），然後放多兩個音樂家名巴既file

咪AV

制裁名單

直-8

Game

games

新增硬碟機E

Course File 入面是但一個

Joystick Drivers

咸片

X

跟厰code
e.g. ssni

IF U Cum，I cum

Miscellaneous

H漫》System config

AV 》HKID Card Copy

H故》2015年DSE Mock 第三次小組討論

葛咸城

video （不過hidden）

Misc.

ダウンロード

直接落喺硬碟個root 度

家姐

Gay porn

Year 5

火影忍者疾風傳說

udownload

兵馬俑

VA

唐詩三百套

第四次忍界大戰篇

迅雷下載
就算宜家冇再用個程式都繼續用呢個file

咁你個shortcut叫咩名

princejoyce

Bio SBA report
呢一份bio SBA 已經做咗幾年啦
資料都可以話非常之齊全同埋分類整齊

六國大封相

Cs1.6

downloads

AViation

恐懼鬥室，人型蜈蚣全集

AV
全部upload晒上Google Drive

%appdata%

OGC

學術研究

AvA

當垃圾 成個DEL撚左你

咁揾到你個short cut就得啦，搞咁多個folder有咩用？

New folder

搖撚準備

Video

有冇女仔會開個av file平時見d女仔唔講鹹野 應該連av都唔睇

蕭別離戒J文章

A檔案

AVi

放喺桌面通常

System/c++/a 之後分種類

D:\
E:\
F:\
G:\
H:\

直接寫
部電腦得自己用，唔驚

練槍房

Program

Asus Service

Steam library

影片類（愛情+動作）

School

Downloads

Btw裝住套AV嗰個係folder，套AV.avi先係file

new folder

堅。春。爽

gay

#New Folder

因為一定符號一定排最頭

轟

1FUN

1行頭係要個file置頂

直接放桌面

讓子彈飛

Error 404

a
12
game

我直接用jabletv 睇

馬克思、恩格斯《共產黨宣言》

界多個hdd partition 放晒入去
一個叫VR 一個叫中文字幕

1234

DSE Exam Prep

Liverpool 2013-2014

Pictures

極有用

林鄭與它們的朋友

每日一篇

藏精閣

biology

8==D

754326754437894

Research data

CECS_project_2020-2021

火影忍者 歐美

火影忍者 疾風傳 日本有碼

火影忍者博人傳 日本無碼

人類精神文明寶庫

market expansion

成人圖書館

Gayporn

XXX

Lihkg

未睇已經聖人mode

最新蕭析

desktop\internet explorer
改埋logo

555555

第二次世界大便

❤️💦😍

internet explorer

C:/System32/log

free

拔萃對喇沙排球大戰

達聞西的密碼

nroP

爸爸的文件夾

女兒的生活點滴

window有四仔

Gamedata

人間眾生相

zzz

死亡筆記

x128

Jave Doc

vid

閃卡.JPG

18+ .

因果律

詩經

沒，線上睇夠曬

Hu.BIO

亨仔你好

我都係

最危險嘅地方就係最安全嘅地方

good vid

Do not come in or you will never come out

麻倉憂

今時今日仲會down隻AV落黎？

唔使改 因為電腦得我用

Av

抗日戰爭記錄片

File1

做多左啦垃圾

原來所有日子都用黃色片黎代表

340MB 一定好低清

notes

電影與哲學，傳統文化及人類起源

噁心到。。。

人類的起源紀錄片

你侮辱緊今次革命

Le livre sans titre

我讀書時期真係用呢個

Lecture notes

無雙大蛇

gay porn folder

2019施政報告

Study/assignment

資治通鑑（電子版）

係唔想尷尬有時開live screen share
同埋條女上黎用個陣 唔想比佢知好邊範

我放過！

賢者之石

去到咁盡
我放到system就算

人類的始源

步兵/騎兵

hello.exe

有心捉你。搜尋 副檔 .avi .mp4 .mkv 大部份都出晒黎，改咩名都冇用。

study / backup

巨龍樂園

柏金入球精華
竟然冇人講

打J樂園

Thunder

prep

神奇檔案夾

123

真男人緊係唔改名 唔係點搵番

Software

校際音樂比賽

Gg

ATA chapter

睇左
未睇
可以再睇
等CUT
新的資料夾

火影忍者全集

The internet is for porn

日本有碼
日本無碼
歐美
再細分女優名字整理

而家仲有人download?

基礎生物學

gv

rc語音

慾致酷熱

J
簡單直接

有時女朋友禁錯點算

狗
拉得

工口

唔好笑

用ie嘅女應該中出即飛

作為一個男人，點可以咁容易俾條女入侵自己部腦㗎

777

原來大家仲會下載黎睇
全部上網睇就算

林奠與甴大

HIHI

RJJ

The Witcher.

生化危機

Vlan > 會考 > 終極筆記

隱藏file，自己打link入去 "temp"

人類起源

Bio past paper 答案

新的資料夾應該最常用

Download.zip

奧斯卡最佳動作片

梁文識

性經

朗拿甸奴球王片

work

此地無av300套

李天命的思考藝術

Statistical Inference

covid19

聖誕老人

bio etv

avland

BT_download

.

.av

anal torture Chika

seed

FAP

FAP1，FAP2

細個嗰陣試過hide咗成個folder搵唔返

射

The Gentleman Club

Abode

system configuration

bkup

鄭若驊寫真集

連技表

桌面

毛孟靜

喜羊羊

火影忍者

Program data

新資料夾

你點發現㗎 係咪以為入面真係擺你嘅嘢 點知一㩒入去就 😂😂😂😂

人類學研究

核彈

行動post 推上熱門

細個會搞一大輪野，研究點樣整空白既名稱，隱形既圖示，放係最隱蔽既file到

而家係直接放去Downloads到算

DSE

喺一個應用程式folder入面開多個folder, 連埋佢本身啲檔案魚目混珠
「Setup」

櫻花輸入法

MSOffice_readme

fyp_20150924

你老母個西呀

咪直接叫AV
部腦係你既又唔洗同人share

愛的呼喚

放係一隻唔玩嘅驚嘅bin file

宇宙的奧秘

Homework

introduction of mechanical engineering

D女人好古惑架

飛行服務隊

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

尼馬highlight

啲fd search avi搵我啲片發現左 好似係

用空白鍵做名
然後用隱形logo
放桌面右下角

仁華百科有冇好推介？

表姨wedding2009

有啲係以前download 嘅方法錯咗, 搞到download 咗個低清版
有啲就揾唔到高清所以低清都照殺
不過依家開始都盡量揾啲1GB 以上嘅片嚟download

cache

中美法日歐 有圍毆有隻揪

朋友的檔案

三國志11威力加強版攻略

應該整nested folder
整n層有m個folder
用m1, m2, m3, ... mn做密碼click入去

e.g. 3層, 每層有10個folder
./new folder (3)/new folder (6)/new folder (9)係真係有av既folder

而家成日用網上開會
一陣share個screen出嚟 一唔小心就水洗都唔清
全世界知道個av file 到時一死以謝天下都唔掂

O

天線得得B粵語全集

nrop

day 0

我是隱形的File

Miscellaneous

Testing

sex

Job 工作須知

temp

Utilities

淫

連環接龍

舖頭年度結算

慾女心經

Pussy Hunter 3 (Uncensored)